做咩衝佐去北角

福建佬連差人都打，差佬仲放佢哋走，唔好去。

由得佢哋罰企鬼打鬼！

頭先去過北角港鐵站既黑衫
入邊有鬼呀
成大班差佬就企係站出邊

去北角隊人中必定有鬼，電視影住成街防暴，必死，容後要捉鬼了

其實。。。有兩種 post 都係引人去北角

例子1 : 北角要人 (主動式引)
例子2 : 求下你地唔好去北角 (被動式引)。。。等其他人以為真係有人去左

黑衫記得影非常堅決要去北角條友既大頭相